發覺人一寂寞，就容易被人詭

灰爆

想呃下人都無對像

詭你老母